得閒飲茶

女被告指，在尖沙咀飲酒句鐘後「斷片」，至中午12時在家中恢復意識。她當時感奇怪，因平時不會醉至「斷片」，且感頭痛及下體疼痛，發現內褲有疑似精液。她致電同往消遣的朋友，得知X主動送她回家，並從朋友得知X的電話，她約另一友人到附近餐廳見面，友人建議她致電X詢問，她因電話沒電故借用朋友的電話。

她先後3次隱藏電話號碼致電X，質問對方兩人有否性交、有否用套、如何負責及打算報警等，X要求她勿報警，稱會負責她體檢及買事後丸等款項。被告認為X只是拖延，及後透過Facebook見X打了一句粗口，好奇向友人打探下得知X的車遭人淋「起漆水」。

被告感到「心涼」，又覺X賤格，故致電X嘲諷他，並承認X錄下該段對話錄音中的女聲是她。她強調用意只是嘲諷X，當感覺對方誤會她與淋起漆水事件有關時，她亦有否認。她當時問X「依家想點」及「出嚟面對」，是指要X出來與她看醫生，負責有關費用。X拒絕時，她稱「咁你繼續跌喇」，解釋跌的意思是「仆街」的意思，至於說「最近小心啲」、「有啲人招惹唔起」等，都是基於X的車遭毀壞一事，才着X小心。最後她對X說「得閒飲茶」，亦是「寸嘅意思」，因「講得閒飲茶嘅人，永遠都唔會得閒飲茶。」

她又解釋在錄影會面中否認認識X等，因為她覺得警察已存有偏見，相信事主的版本，故發晦氣，說謊帶警方遊花園。她重申沒有勒索X，亦沒有毀壞過X的車。控方盤問時先問被告會否也帶他遊花園，因他代表律政司指控她，被告則指當時心情差、不成熟及一時意氣，「我個人成熟咗」，又指主控沒指她濫交，故不會。控方隨即問被告「咁你有冇濫交」，被告小聲答沒有。

點解條女講野咁 on9 嘅, 有冇人會信呀